領取掛號信 係未有個number就得,我冇卡

要講埋暗號

至低限度都要影相啦..要對身份證